	#Listando e Postando tweets da minha timeline com PHP - básico

	1. Abra o terminal no diretório e execute:
		```
			composer install
		```
	2. Mude as chaves do código para as da sua conta do [Twitter Developers](https://developer.twitter.com/en/apps);
	3. Incremente o projeto e crie algo criativo :D! 